# Проблемите на готвача

Докато готвих картофи с лук на новата си печка, разбрах каква огромна грешка съм направил - лук се пържи между 3 и 5 минути, а картофите между 15 и 25. Това означава, че ако ги готвя заедно, винаги ще имам или изгорял лук, или недопържени картофи.  

Което ме навежда и на задачата - в условието ще получите всяка съставка, както и колко **най-малко** и колко **най-много** минути може да се готви. Напишете програма, която казва дали е възможно да си направя манджата, така че нищо да не изгори и нищо да не е недосготвено. Ако е възможно, то колко най-малко време мога да я готвя.

# Формат вход / изход
На първия ред има едно число **N** - брой съставки.

На следващите **N** реда има по две числа - колко най-малко и най-много минути може да се готви съответната съставка.  

На единствен ред на изхода изведете едно число:
 * `-1`, ако е невъзвожно съставките да се сготвят заедно
 * колко минути най-малко са необходими, ако е възможно съставките да се сготвят заедно

# Ограничения
Ще има най-много `100` съставки.  
Всички времена ще са до `10 000`.

# Пример

### Вход
```
2
3 5
15 25
```
### Изход
```
-1
```
### Пояснение
Това е примера с лука и картофите. Няма как да сготвя и двете неща без да изгоря или недосготвя нещо.

### Вход
```
3
10 20
14 23
12 14
```
### Изход
```
14
```
### Пояснение
Ако готвя **точно** `14` минути, третата съставка ще е на ръба да изгори, но няма. Втората съставка тъкмо ще се е сготвила, a първата съставка ще е горе-долу по средата. По този начин всички условия ще са удовлетворени.